世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

劉主席表示可以。

我感覺我無可能中武肺

好撚jeng ar

我感覺我唔應該打科興疫苗。

淨係佢D第三期數據唔放去刺針刊登, 都知信唔過啦~~

Statistically significant
I feel it is significant

我感覺打支那野不如打生理鹽水

憑感覺不如信教?

其實俾科興通過果個委員會有咩人係入面？
要屌柒呢班仆街

之前放過風話國藥疫苗的第三期臨床數據加可以對抗變種病毒的數據已經投咗稿，但科興就好似無放過風。

感覺好似......嗯

I feel it will be significant

打生理鹽水就不如唔好打

可能有政治壓力，感覺好似係。

屌你港共諗住呃細路之前作定份稿俾班契弟得唔得㗎呢個又話睇完數據ok 嗰個又話憑感覺

好亂呀

許樹昌講數據OK定邊個講OK？

我feel到佢有用
好似雜種的溫暖傳遍全身咁

係咪佢個report 流得滯, 俾人Reject 左唔好意思講出黎....

許樹昌都算
劉宇隆咁樣晚節不保法 真心好陰公

為左個尻屎政權出賣自己咁撚多年醫學同疫苗專業
連引述尻數據都唔撚引 真接話係gut feeling CLS

你指國藥疫苗？

之前扮跌倒的盧醫生同被制裁的譚先生都特登上去打國藥，依家無得上去的林鄭女士只可以試打科興

香港緊跟大陸步伐 成社會實驗室

希望袁教授可以避過一劫

咁d專家憑咩批准